大家有冇聽過智富學苑 ?

好撚岸鳩，一聽就知系邪教組織

1

2

3

4

5

有隻智富臭 入左泥

6

7

8

9

10

11

12

13

16

23

24

30

34

44

智障爸爸，一年買一層樓

第一次來杭州，目的只有一個，就是要支持好友宋雲龍在杭州第一次舉辦的分享會。我認識他已經有半年了，親眼看見他的蛻變，今天他是一個充滿自信和魅力的導師，在台上發光發亮💡💡
雲龍兄，你一定可以把智富八道傳遍全中國的！👍🏻👍🏻💪💪⛽️⛽️

同時，我也認識了杭州的朋友，他們也很熱情😊😊
希望有機會與你們相聚

恒大萬歲

浸大萬歲